突發！！冰島出現「香港國旗」！

呢位手足好撚型

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

1/100

2/100

3/100

4/100

5/100

6/100

7/100

8/100

9/100

10/100

11/100

不能只有我睇到！

嗯

重新自推100連

自貼

呢支旗先係最型, 唔駛再設計其他旗喇

冇錯！真正屬於香港既旗！

型到爆

型撚到係咁double kick想比like

相中人會被起底 不再推

推

連tag都唔遮係咪想害手足

繼續推

好易搵到啫

可能private ig

全球暖化，兩極冰地溶化後，就去GREENLAND插旗種樹，到時GREENLAND就名符其實一片森林

光復香港，時代革命

Push

Del post
Hash tag完全無遮

好正

其實我想講你遮名有咩用? 一搵hashtag就有啦
你係遮就遮好啲啦

型到仆街

手足

一陣支那又抄

鬼佬一定識中文啦

有時間去旅行無時間修練下腦袋

遮tag
Dllm

搏咩？

真 除咗型真係唔知講咩好了

成日喺fb見到呢啲post, 有錢仔週圍去旅行舉吓標語影相當做左嘢，好反感

差外太空未有

又咁講，人在外國舉支旗笠個罩就犯法?
你呢D自我製造白色恐怖

好想買支旗，有冇巴打知道邊度買到？

係咪樓主黎

lm

好波

我都係，自然反應

係咪要自己印
香港有邊間黃店可以整

相中巴打果支自己整

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

喺外國full gear影相犯咗咩法呀
依家點解要向白色恐怖低頭呀

25/9
8:00pm
始創中心地下

唔係犯唔犯法嘅問題
係私隱問題

害咗手足呢句係講緊私隱咩

好撚型

<DIY分享> 光復香港 時代革命 黑旗

好型呀！

真心問其除左打下飛機有乜用，去旅行玩帶支旗帶個咀影張相
即係同人講我玩緊呀但我支持你地㗎你地加油呀

不過自我感覺良好嘅我支持繼續做

我都double click咗

呢度正